megane rs 300 trophy出左

睇外國d片好似好正

唔知香港代理入唔入同要幾錢埋單

我估60萬以上

有冇咩同級車係玩棍仔

係咪唔可以答Civic Type R

type r 好似無機械handbrake?

有會快啲好揸啲勁啲？

講分別姐，香港揸可以快得去邊